求指教 轉會定Upgrade

用左Canon 550D + 1740mm + 18200mm 3年 想Upgrade好啲既Body
想影啲靚啲 寫實啲既相 少拍片 求建議
轉會 Fujifilm XT-2
Upgrade Canon 80D

兩舊屎

轉會 Fujifilm XT-2 配索尼a7III Body

80D啦
轉個部又唔係勁得去邊又要買過晒啲鏡
利申窮丁550D上70D

都係諗諗先 80D唔係畫質唔係好好多

咪又係APS-C
Fujifilm鏡頭選擇少咁多又唔見得有幾出色
一係好似上面師兄咁講A7 system啦

有無分析過點解550D同你手上嘅鏡頭影出黎啲相點解唔靚?

+1
550D講緊係10年前產物
點玩都好都肯定係要換左部機先
唔係換支小白第三代(未出)俾你都無用